一人一個唱live好聽嘅歌手

張敬軒

佢嗌到爆真音個位好好聽

Eason

容祖兒

張學友

李克勤

林俊傑！！！！！！

A-lin

的確係

陳柏宇
小肥

陳潔儀

柏宇好聽 不過佢冇乜氣氛

而家不了

唱到好似CD咁好聽

我以前都好鐘意cd勤但佢咁多年都係唱到一樣咁反而冇乜新鮮